國民黨前代主席轉軚 拒赴海峽論壇

節錄

國民黨前代主席轉軚 拒赴海峽論壇

林榮德

台灣立法院前院長王金平被央視記者形容「求和」一事餘波未了。。。。。。。

中華鳥會被踢出國際鳥盟

央視主播李紅「求和論」引來兩岸風波，國民黨前日以失去對等尊嚴為由，宣佈取消以政黨形式參加海峽論壇，但允許黨員自行參加。本身是冠軍建材集團董事長的林榮德據報將以個人身份參加，由於林榮德今年初短暫出任國民黨代理主席，台灣民眾繼續聲討藍營。至昨日，林榮德突然轉軚，「我現在配合國民黨的政策，以及因事業繁忙，已經取消去參加海峽論壇。」

另外，中華鳥會在fb發出聲明，指因拒絕簽署承諾不促進或倡導台獨文件，被國際鳥盟解除夥伴關係。聲。。。。。。

台灣蘋果新聞網

Push

臺灣人：誰要鳥國際鳥盟？